如果話黃屍有反社會人格, 咁習氏共產黨,愛國糞青同藍屍係唔係有反國際人格

習近平領導下既共產黨,愛國糞青同低學歷藍屍反撚晒所有民主國家, 仲唔撚係有反國際人格?

某程度黎講, 佢地仲柒撚過反社會人格既黃屍